林鄭又將民生同經濟講埋一齊，屌你啦

又叫人支持國安法，比人制裁啦，無啖好食，支你老母，收皮啦柒頭林鄭

條友9up無壓力 講埋啲閪野 派錢同支持國安法根本無關係